啱啱見到幾個派反送中傳單嘅學生

得三個女仔係到派，仲要全部睇落都係得15，16歲
對面就係狗竇 真係有啲驚發生咩事無人知
利申：有係一二邊睇左佢地半個鐘

對唔住...但係

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

真係要睇實佢地，班狗無性

利申：係沙田區派緊傳單

有緊要野做睇唔得耐，有無人接手

屌我唔撚係痴漢啊

咁睇耐啲喇

推

陣間屯門派